【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (3)

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡
12月21日晚起(逢星期一至五) 11點 99台ViuTV

節目重溫：

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)11點在99台ViuTV播出。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

派膠戰隊：
肥腸 @cheongfat
Edan呂爵安 @edanlui
Hillary劉沛蘅 @hillarylau
Jeffrey @jeffreyngai
岑珈其 @kakisham
阿正 @903ahjeng

(4) 呀

肥腸好幸福
可以比樹熊edan跳上去攬

隔離仲有大半個po咁快開新 差啲入錯

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (4) 完整版上網！推到開第二季！

成日數手指都數錯